[{"question": "https://www.zhihu.com/question/329919203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329919203/answer/719350809", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 6 \u6708 18 \u65e5\u66fe\u8f76\u53ef\u5728\u9996\u90fd\u673a\u573a\u4e0e\u8fb9\u68c0\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53d1\u751f\u4e89\u6267\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20664147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20664147/answer/159485456", "content": "\n\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u8bb2\u7684\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20175885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20175885/answer/701582743", "content": "\n\u600e\u6837\u7406\u89e3\u300c\u9053\u53ef\u9053\u975e\u5e38\u9053\uff1b\u540d\u53ef\u540d\u975e\u5e38\u540d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321108149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321108149/answer/693842121", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u504f\u6cd5\u5f0f\u5c11\u5973\u98ce\u7684\u5c0f\u88d9\u5b50\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280108974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280108974/answer/414243770", "content": "\n\u60f3\u8981\u4e00\u4e2a\u5047\u671f\u63d0\u5347\u7bee\u7403\u6c34\u5e73\uff0c\u600e\u4e48\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292045645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292045645/answer/635803539", "content": "\n\u5b66\u96c5\u601d\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324109674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324109674/answer/707009397", "content": "\n\u7a7f\u77ed\u88d9\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u5b89\u5168\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/693347737", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328703148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328703148/answer/717285133", "content": "\n\u65e5\u672c\u662f\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6c7d\u8f66\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303295591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303295591/answer/708851313", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5f53\u8fc7\u8214\u72d7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329019807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329019807/answer/712972968", "content": "\n\u4e8e\u8c26\u7684\u7236\u4eb2\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\u9690\u85cf\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309829103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309829103/answer/718070905", "content": "\n\u4f60\u89c1\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328877123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328877123/answer/715625559", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66f9\u4e91\u91d1\u548c\u5510\u83c0\u5ba3\u5e03\u79bb\u5a5a\uff1f\u66f9\u4e91\u91d1\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313274292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313274292/answer/620718302", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8d85\u8650\u7684\u5c0f\u8bf4\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49964326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49964326/answer/718286900", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u662f\u4e0d\u662f\u6700\u7a77\u7684\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/707503236", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304574828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304574828/answer/715221699", "content": "\n\u73b0\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u90fd\u6b20\u503a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56763164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56763164/answer/716378427", "content": "\n\u4f60\u5728\u8c37\u6b4c\u5730\u7403\uff08Google Earth\uff09\u6709\u4ec0\u4e48\u72ec\u7279\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/712244020", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267507193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267507193/answer/713188797", "content": "\n\u5f53\u4f60\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5df2\u662f\u764c\u75c7\u665a\u671f\u60a3\u8005\u65f6\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281473735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281473735/answer/718181353", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u5fd7\u7965\u548c\u5b59\u7ea2\u96f7\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31758498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31758498/answer/712567389", "content": "\n985\u5e94\u5c4a\u751f\u6bd5\u4e1a\u5c31\u5931\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316879977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316879977/answer/717141153", "content": "\n\u7537\u751f\u9009\u5973\u670b\u53cb\u6700\u770b\u91cd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22706282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22706282/answer/707086275", "content": "\n\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u91cc\u4ece\u54ea\u513f\u770b\u51fa\u6765\u79e6\u53ef\u537f\u548c\u5979\u516c\u516c\u8d3e\u73cd\u6709\u4e00\u817f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32088468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32088468/answer/715031323", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u798f\u539f\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328084235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328084235/answer/715980584", "content": "\n\u5973\u751f\u4e0a\u73ed\u591a\u5e26\u4e00\u6761\u5185\u88e4\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50298242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50298242/answer/714524304", "content": "\n\u6b65\u6b65\u60ca\u5fc3\u91cc\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29447490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29447490/answer/712359385", "content": "\n\u4f60\u7684\u79c1\u4eba\u4e66\u5355\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35811067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35811067/answer/711981521", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u9ad8\u667a\u5546\u60ac\u7591\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52755388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52755388/answer/711386026", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u90a3\u4e48\u6709\u94b1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u8001\u5a46\u90a3\u4e48\u4e13\u4e00\uff0c\u4ed6\u771f\u7684\u4ece\u672a\u51fa\u8f68\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66342367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66342367/answer/697216670", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\u4f18\u79c0\u7684\u7537\u5b69\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317713638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317713638/answer/634166740", "content": "\n\u8003\u516c\u52a1\u5458\u7c89\u7b14\u548c\u534e\u56fe\u54ea\u4e2a\u597d\u7528\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325698039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325698039/answer/704982794", "content": "\n\u5a74\u513f\u6bcf\u5929\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19977226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19977226/answer/706852967", "content": "\n\u80ce\u6559\u97f3\u4e50\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313639031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313639031/answer/668585503", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u9ad8\u4e09\u5fc5\u987b\u660e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318051785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318051785/answer/704077651", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u4e0d\u6362\u6389\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/704052111", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276601322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276601322/answer/705120117", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u7684\u683c\u6597/\u6253\u67b6\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172539/answer/668567385", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u597d\u7684\u753b\u732b\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662578/answer/699935998", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u662f\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u738b\u8005\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31160385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31160385/answer/702660841", "content": "\n\u6709\u94b1\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u8d28\u901a\u5e38\u662f\u7a77\u4eba\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53140304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53140304/answer/689463877", "content": "\n\u4ee5\u524d\u7684\u9999\u6e2f\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u65e7\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318573253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318573253/answer/703969071", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fb\u4e2d\u4f60\u5185\u5fc3\u9634\u6697\u5904\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/696482223", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26884496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26884496/answer/62631266", "content": "\n\u82cf\u5dde\u6709\u4ec0\u4e48\u5fc5\u987b\u54c1\u5c1d\u7684\u7f8e\u98df\u548c\u503c\u5f97\u4e00\u53bb\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323389488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323389488/answer/680204596", "content": "\n\u53c8\u6f02\u4eae\u53c8\u4e11\u7684\u957f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318888655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318888655/answer/681365331", "content": "\n\u5cb3\u4e91\u9e4f\u73b0\u5728\u5728\u5fb7\u4e91\u793e\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306036087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306036087/answer/672399805", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684/\u6709\u610f\u4e49\u7684\u5fae\u4fe1\u670b\u53cb\u5708\u80cc\u666f\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/664666695", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329348813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329348813/answer/716157492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u4e66\u8c6a\u593a\u5f97 2019 \u5e74 NBA \u603b\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24967338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24967338/answer/658255718", "content": "\n\u5229\u7528\u624b\u673a\u771f\u80fd\u68c0\u67e5\u51fa\u5bbe\u9986\u7684\u9488\u5b54\u6444\u50cf\u5934\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325492808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325492808/answer/711884013", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5e73\u5b89\u5de5\u4f5c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269706064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269706064/answer/718782503", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u575a\u6301\u505a\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29688894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29688894/answer/680072209", "content": "\n\u8bf4\u5230\u5c71\u4e1c\u4eba\uff0c\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318749074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318749074/answer/681070936", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u5f88\u8d35\uff0c\u5728\u5bb6\u51e0\u5757\u94b1\u641e\u5b9a\u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327582792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327582792/answer/718358371", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u6539\u547d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67417172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67417172/answer/705615652", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u98df\u7269\u662f\u4f60\u4e00\u76f4\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u771f\u7684\u5403\u5230\u5374\u5f88\u60ca\u8273\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320255428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320255428/answer/704845570", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/709020451", "content": "\n\u4f60\u4eec\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329187897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329187897/answer/720122368", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u8981\u6c42 Verizon \u652f\u4ed8\u8d85\u8fc7 10 \u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u4e13\u5229\u8d39\uff1f\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328695202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328695202/answer/720131641", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u77ed\uff0c\u770b\u5230\u540e\u5fc3\u60c5\u4f1a\u53d8\u597d\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24855752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24855752/answer/661972183", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u517c\u804c\u9760\u8c31\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321061328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321061328/answer/697302768", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9a7e\u7167\u7684\u8003\u8bd5\u5408\u4e0d\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26613082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26613082/answer/717705553", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\u7ed9\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285571117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285571117/answer/716278538", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u7247\u6bb5\u662f\u7279\u522b\u641e\u7b11\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298616229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298616229/answer/715267259", "content": "\n\u516c\u516c\u5a46\u5a46\u6ca1\u4e49\u52a1\u5e2e\u7740\u5e26\u5b69\u5b50\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u513f\u5ab3\u5987\u4e5f\u6ca1\u4e49\u52a1\u4e3a\u516c\u516c\u5a46\u5a46\u517b\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313183175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313183175/answer/697963621", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u7537\u751f\u7684\u624b\u673a\u7535\u8111\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325889474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325889474/answer/697300495", "content": "\n\u5317\u65b9\u7701\u4efd\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u5409\u6797\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\uff0c\u4ee5\u540e\u7684\u53d1\u5c55\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327749770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327749770/answer/714059864", "content": "\n\u5a5a\u524d\u540c\u5c45\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270601308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270601308/answer/715539660", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/709109546", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288688040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288688040/answer/714330806", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u683c\u5c40\uff1f\u5927\u683c\u5c40\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0\u548c\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286569893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286569893/answer/712537420", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5065\u8eab\u524d\u548c\u5065\u8eab\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59782502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59782502/answer/712092983", "content": "\n\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb6\u7535\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/710654485", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316247441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316247441/answer/703679331", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 5G \u53ef\u4ee5\u4f7f\u8fdc\u7a0b\u624b\u672f\u6210\u4e3a\u53ef\u80fd\uff0c\u76ee\u524d\u7684\u5bbd\u5e26 +WiFi \u5c31\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303175503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303175503/answer/653335320", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5916\u603b\u662f\u51fa\u73b0\u534e\u4eba\u88ab\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323480330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323480330/answer/704687868", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5c31\u6ca1\u4e86\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u548c\u6b32\u671b\uff0c\u8eb2\u5728\u8212\u9002\u533a\u53ea\u60f3\u5b89\u9038\u7684\u751f\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312996/answer/702762254", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u54ea\u4e9b\u753b\u9762\u624d\u80fd\u88ab\u771f\u6b63\u5949\u4e3a\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637812/answer/698431758", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313496233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313496233/answer/611757101", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u4e5d\u5b57\u79d1\u7684\u201c\u5934\u4e5d\u201d\u5230\u5e95\u6709\u591a\u751f\u731b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59253267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59253267/answer/624192865", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e24\u4e2a\u6708\u5b66\u5b8c\u9ad8\u4e2d\u6570\u5b66\u7269\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323517515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323517515/answer/688210713", "content": "\n\u6709\u5916\u56fd\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22288366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22288366/answer/660835792", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d3e\u73b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280335859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280335859/answer/686615519", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u5bb6\u91cc\u5f88\u6709\u94b1\uff0c\u662f\u5bcc\u4e8c\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/680125398", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24678497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24678497/answer/680521599", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u53c8\u597d\u517b\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296169427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296169427/answer/675418459", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u6000\u5b55\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/663255636", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323076871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323076871/answer/673901421", "content": "\n\u4fc4\u822a\u5ba2\u673a\u5760\u6bc1\u81f4 41 \u4eba\u6b7b\u4ea1\uff0c\u4e8b\u6545\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e58\u5ba2\u9003\u751f\u62ff\u884c\u674e\u803d\u8bef\u64a4\u79bb\u81f4\u4f24\u4ea1\u60e8\u91cd\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328202840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328202840/answer/713719175", "content": "\n\u73b0\u5728\u5bfc\u5e08\u66f4\u559c\u6b22\u4fdd\u7814\u751f\u8fd8\u662f\u8003\u7814\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22978737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22978737/answer/663838541", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6563\u64ad\u4ee4\u4eba\u7edd\u671b\u7684\u8d1f\u80fd\u91cf\u7684\u52a8\u753b\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316877706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316877706/answer/666204092", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e0\u8bba\u59d0\u59d0\u957f\u5f97\u591a\u4e48\u6f02\u4eae\uff0c\u5f1f\u5f1f\u90fd\u4e0d\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u59d0\u59d0\u6f02\u4eae\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/710754585", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19820075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19820075/answer/370158183", "content": "\n\u9664\u4e86\u8fc5\u96f7\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u7684\u4e0b\u8f7d\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310483587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310483587/answer/673442554", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5185\u7537\u5973\u7ea6\u4f1a\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u7537\u751f\u4ed8\u94b1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318438489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318438489/answer/653185565", "content": "\n\u534a\u591c\u8dd1\u6ef4\u6ef4\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267993292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267993292/answer/643605256", "content": "\n1000\u73b0\u4ee3\u6b65\u5175\u548c10w\u53e4\u4ee3\u6b63\u89c4\u519b\u6253\uff0c\u8c01\u4f1a\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271211988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271211988/answer/693715030", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u52a8\u6f2b\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff0c\u4e00\u773c\u770b\u53bb\u5c31\u975e\u5e38\u559c\u6b22\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54738721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54738721/answer/652253407", "content": "\n\u5982\u4f55\u79d1\u5b66\u7684\u8bb0\u5fc6\u5409\u4ed6\u6307\u677f\u4e0a\u7684\u97f3\u7b26\uff1f\n"}]